[TTV] PS4 洛克人X8

打埋最後兩個大佬